\begin{thebibliography}{99} % 二桁分の番号幅を確保
	\setlength{\itemsep}{6pt}	% 文献毎に行間を少し開けるコマンド（不要であればコメントアウト）
		
	% 参考文献定形
	% \bibitem{} ，「」，\url{}，最終更新

	% chapter1
	% \bibitem{1.1} SpaceCore，「IoTとは？わかりやすく簡単に解説。仕組みや活用法、課題も紹介」，\url{https://space-core.jp/media/14453}/，最終更新2024.09.17
	\bibitem{1.2} Degital Intelligence チャンネル，「センシングとは? 基礎から注意点を分かりやすく解説し活用例を紹介」，\url{https://www.cloud-for-all.com/blog/what-is-sensing}，最終更新2024.12.11
	% \bibitem{1.3} AI総合研究所，「AIとは何か？仕組み・種類・技術用語まで完全ガイド【2025年版】」，\url{https://www.ai-souken.com/article/ai-other}，最終更新2025.04.16
	% \bibitem{1.4} Rakuten Mobile，「IoTとは？読み方・意味・仕組みや活用事例を簡単に紹介」，\url{https://network.mobile.rakuten.co.jp/sumakatsu/contents/articles/2025/00458/?msockid=1677875e543f61522301935c554a60a2}，最終更新2025.12.10
	% \bibitem{1.5} TTG，「スマートストアとは？仕組みやメリット、国内の事例を徹底解説」，\url{https://ttg.co.jp/media/what-is-smart-store/}，最終更新2025.06.10
	\bibitem{1.6} Schoo for Business，「画像処理とは？その特徴や活用される事例について解説する」，\url{https://schoo.jp/biz/column/885}，最終更新2025.09.19
	\bibitem{1.7} TTG，「無人店舗の仕組みとは？メリットやデメリットと万引き対策まで徹底解説」，\url{https://ttg.co.jp/media/unmanned-store-system}，最終更新2025.05.08

	% chapter2
	\bibitem{2.1} Device HD，「Sony Xperia 10 VI 5G」，\url{https://devicehd.com/smartphones/en/product/66c3181893f2fb776375368c/}
	\bibitem{2.2} SAMURAIENGINNER Blog，「OpenCVとは？できることや特徴をわかりやすく解説」，https://www.sejuku.net/blog/113292，最終更新2025.12.26
	\bibitem{2.3} Qiita，「グレースケール画像のうんちく」，\url{https://qiita.com/yoya/items/96c36b069e74398796f3}，最終更新2025.04.20
	\bibitem{2.4} MUSASHI AI，「グレースケール変換」，\url{https://musashi-ai.com/glossary/2023/06/132b15f51be239030f34b40a152b0c724506964c}
	\bibitem{2.5} Mustafa Murat ARAT，「RGB to Grayscale Conversion」，\url{https://mmuratarat.github.io/2020-05-13/rgb_to_grayscale_formulas}，最終更新2020.05.13
	\bibitem{2.6} Gigahertz-Optik，「1.6 Spectral Sensitivity of the Human Eye」，\url{https://www.gigahertz-optik.com/en-us/service-and-support/knowledge-base/basics-light-measurement/light-color/spectr-sens-eye/}
	\bibitem{2.7} Britannica，「RGB color model」，\url{https://www.britannica.com/science/RGB-color-model}，最終更新2026.01.23
	\bibitem{2.8} PEKO STEP，「HSV色空間」，\url{https://www.peko-step.com/html/hsv.html}
	\bibitem{2.9} OpenCV，「Color spaces in OpenCV」，\url{https://opencv.org/blog/color-spaces-in-opencv/#h-hsv-hue-saturation-value-color-space}，最終更新2025.04.29
	\bibitem{2.10} 数理超入門部，「HSV色空間とは？RGBから変換するときの計算式」，\url{https://algorithm.joho.info/image-processing/hsv-color-space/}，最終更新2017.07.04
	\bibitem{2.11} IT用語辞典 e-Words，「閾値【threshold】しきい値」，\url{https://e-words.jp/w/%E9%96%BE%E5%80%A4.html}
	\bibitem{2.12} OpenCV オープンソースのすすめ，「OpenCVのfindContours関数を使った画像の輪郭検出」，\url{https://www.argocorp.com/OpenCV/imageprocessing/opencv_find_contours.html}

	% chapter3
	\bibitem{3.1} フェイシングスタンド 河淳 スタンド/仕切板/仕切ワイヤー 【通販モノタロウ】,\url{https://www.monotaro.com/g/02794558/}, 2026/01/29閲覧

	% chapter4
	\bibitem{4.1} ArduCAM/Arducam\_tof\_camera，\url{https://github.com/ArduCAM/Arducam_tof_camera}, 2026/01/29閲覧
	\bibitem{4.2} ToF特集 ToFカメラとは？ ToFカメラを使ってできること｜inrevium \url{https://www.inrevium.com/pickup/tofcamera/}, 2026/01/29閲覧
	\bibitem{4.3} Arducam ToF Camera SDK – for Raspberry Pi - Arducam Wiki \url{https://docs.arducam.com/Raspberry-Pi-Camera/Tof-camera/Arducam-ToF-Camera-SDK/}
	% chapter5
	\bibitem{5.1} note，「LINE Botとは何か？初心者向けにわかりやすく解説」，\url{https://note.com/bonjour_maman/n/n2a2ce62cde15}，最終更新2025.09.16
	\bibitem{5.2} 総務省情報通信政策研究所，「令和６年度情報通信メディアの利用時間と情報行動に関する調査報告書（概要）」p.12，\url{https://www.soumu.go.jp/main_content/001017240.pdf}，最終更新2025.06
	\bibitem{5.3} FirstContact，「Messaging APIとは？～意味やできることを解説！～」，\url{https://first-contact.jp/blog/article/messaging-api/}，最終更新2025.03.05
	\bibitem{5.4} Qiita，「初心者向け解説：APIとは？その仕組みと活用法を分かりやすく解説」，\url{https://qiita.com/UKI_datascience/items/18605ce56c7d9a4e4ca0}，最終更新2025.01.16
	\bibitem{5.5} ミライサーバー，「Flaskとは？基本知識からインストール手順まで詳しく解説！」，\url{https://www.miraiserver.ne.jp/column/about_flask/}，最終更新2025.08.18
	\bibitem{5.6} blastengine，「Webhookとは？仕組みやメリット、APIとの違い、利用方法について分かりやすく解説」，\url{https://blastengine.jp/blog_content/webhook/}，最終更新2024.10.31
	\bibitem{5.7} Qiita，「Ngrokの使い方・実際に私が使っている事例を紹介」，\url{https://qiita.com/halapolo/items/a9d2345836b0302a264d}，最終更新2025.05.14
	\bibitem{5.8} iifx.dev，「Flask開発サーバーをネットワーク公開する完全ガイド」，\url{https://iifx.dev/ja/articles/32624714/flask%E9%96%8B%E7%99%BA%E3%82%B5%E3%83%BC%E3%83%90%E3%83%BC%E3%82%92%E3%83%8D%E3%83%83%E3%83%88%E3%83%AF%E3%83%BC%E3%82%AF%E5%85%AC%E9%96%8B%E3%81%99%E3%82%8B%E5%AE%8C%E5%85%A8%E3%82%AC%E3%82%A4%E3%83%89}，最終更新2025.07.19
	\bibitem{5.9} LINE Developers，「Messaging APIの料金」，\url{https://developers.line.biz/ja/docs/messaging-api/pricing/}
	\bibitem{5.10} LINE Developers，「リッチメニューの概要」，\url{https://developers.line.biz/ja/docs/messaging-api/rich-menus-overview/}

	% chapter6

	% chapter7

\end{thebibliography}